講左半年既報應 可能就係今次肺炎

狗官同警狗都避免唔到既肺炎
係時候要還

若然未報

真係唔好放棄國際戰線
好多tweets需要人
home office 排隊 停課留家 之類
都拎手機禁task1 + task2
尤其task2
全部英美議員講野唔過千

已經連續三日都係咁
跪求大家唔好放棄國際線
Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

報落我地度？

反送中運動續集：口罩革命